部電腦係屋企就開唔到機

今朝先去完個鋪頭到試 又開到機架wo 返到屋企部機就唔著 但塊底板d燈就著既 想問下各位巴打知唔知點解

試過裸跑埋 得塊板同粒u加隻牛都著唔到 求解

電源？

屋企有舊野check到Voltage 都正正常常 其他電器都用到 但唔知點解就係部腦著唔到

試吓唔插鍵盤.老鼠著機

都係唔得

火牛插咗拖蘇？

斷電 長按開機制30秒 再插電開機

準備定身後事啦，
睇下有咩器官可以用，就移植啦

拜左四角未 可能屋企有嘢 樓主RIP

正確 有啲底版有防靜電保護 可以試下放左電先再開機

係唔係個拖蘇壞左?

Mon條線鬆左？

mon 插左motherboard無插display card

wrong hole son?

相都無張, 中秋猜謎呀

"你個野壞左呀"

八字唔夾
搬啦

轉蘇位插落去開機

唔夠電

試機果時係唔係平放？試下ram槽 拔下換下

插穌壞